遍地開花黎講，今日算唔算勁過85

85朝早由塞鐵黨癱瘓全線地鐵
部份公路堵塞
下午五區集會癱瘓全港
堪稱勇武代表作

今日下午先開波
銅鑼灣有十幾萬人級大遊行
但仍然保持廣泛地區示威
四十幾個地鐵站停
堵塞公路
九龍幾乎完全冇車
尖沙咀過美孚唯有行路
仲有魔法多左好多
火、水、蟲、鎖+物理攻擊

今日算唔算超越左85

今日勁啲
85勁啲

國廢致香港損失數十億

85無逼到狗開槍

push

升級版

唔想講個勁字..
有手足中槍訓左係醫院要用呼吸機

算

今日好撚勁 💪🏻

代價大

但講效果真係無負個勁字

但今日捉既傷既仲多
小左好多手足
勁乜撚

勁過
但代價更大

手足們 繼續加油

勁唔勁又點 爭取到咩 人又傷左又比人拉

邊日勁咁又點

今日好多手足被捕😢😢

唔知點解見到呢類打飛機post好撚嬲唉
港殤

咁樣賀佢老母真係代價好大，好多人今日現場被捕，好難打呀

今日係假期，同埋今日損傷多啲

唔明有咩好比,
85都拉左成百人
今日都應該差唔多,
仲要有個中槍,
入硬暴動,
賀佢老母知效果係做到,
但訴求仲未爭取到

有成功嘅地方都要肯定自己
未完善嘅地方就改善
咁先可以越做越好

睇直播似多左人突破心理關口
但比例上都係偏少，仲係有D被動

有人中槍差d死仲要比人告暴動，好多手足被捕，只希望手足可以從傷痛中繼續進步

睇邊區
沙田無乜人被捕

相對方都升左級

傷亡慘重之下，玩投票？投乜撚野票？我屌你老母！講多次！我屌你老母！
縮撚埋一邊睇手機，手足一個個被打被捉，你就係到打飛機，勁d乜撚野？有狗要死？有狗受制裁？涼薄閪！

不流血不受傷不被捕

有幾勁，係咪宣布左下年立法會取消功能組別

半個鐘後又要睇條傻閪鳩up了

今日終於有少少示威嘅感覺

85個時港鐵都未自動停駛
今日三十幾個站封站又無巴士
今日危險好多

比黎做乜
爭取左d乜?
更多人被捕同受傷?
唔明有咩勁唔勁
而家出黎玩?

香港人邊有對佢唔住
係個政權對香港人唔住
搞清楚

飛機po請不推文回覆

係咪一直未有實質成果都要覺得自己冇用、垃圾、冇料到
難得今日突破心理關口
真正癱瘓香港
肯定返做得好嘅野
下次複製再尋求突破
先可以行得遠

所以我地要成功 令佢至少唔洗帶罪&坐監

暴動大部分坐三年 係天琦

唉邊日勁d有咩好比
宜家好多手足被捕。。

點都好，多謝今日各手足的努力。被捕的義士，我地一定唔可以忘記同遺棄你地！唔希望再有人送頭！

今日。感謝各位手足

真心問，有無人可以話我知而家圍旺角狗屋其實為乜？

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

其實今日係大大敗露左偽勇武呢個問題
只係知肯定左我地輸好多
我睇得好重示威者被捕同受傷

不被捕 不受傷 不流血 都做唔到，反而仲嚴重左
何來勁？

停黨鐵 遊行呢類數據多又好小又好，黎到3個月後既今日，真係顯得唔重要..... 係冇比掌聲自己既空間

蟲魔法師係邊區其實？

好撚勁
但係緊記一切係用手足嘅血換番嚟

Hi ar sir
你地贏哂ok?

推

沙田其實真係最安全，四通百通，地利位置又好

有邊次有贏過？

85勁好多
想跨區都難

仲有好多地方改善 包括偽勇武。後排班人同有full gear既一見到狗 快過保特 但人數係狗既幾十倍 罰企走佬係要改善

長沙灣政府合處有
其他唔知

今日
雖然都仲叫有進步空間
但好多謝今日所有手足嘅付出同讚頌佢地無比嘅勇氣
同埋希望所有受傷嘅手足大步檻過

真係好慘，咁後生

的確係
黃大仙個邊困獸鬥
但沙田小路多
d 狗好難追

付出左幾多

再升級可能真係會死人

和理非做過d咩

竟然…我蕩失路

沙田都冇乜作為，大部份人只係不停來回漫步

今日都無逼狗開槍
根本就隻自己失控
沖上前面鳩開槍

今日真係似死城
85 都未去到依個程度
九成鋪都落閘
八成鐵都封晒
路人都少之有少

聽日勁啲呀，十二三罷，搶佔黨鐵全站，癱瘓交通，遍地開花

多謝勇武
多謝和理非出嚟
希望今日中彈,被捕手足平安無事

兩邊都upgrade左

港島點止十幾萬人

勁過

戰意高昂
中共必死

比乜春 今日損失幾大

但今日大圍捕，所有商場封晒，路block晒，冇巴士冇黨鐵，其實好難走。

琴日喺tg仲有班叫人去死港島個啲風向狗

呼籲轉玩法 攪中銀好過 星期六同日

淨係覺得今日好沉重
做Fa咁多次未試過咁忙

代價好大

事後文宣要做好d

其實五大訴求都冇回應到 贏乜野

入硬啦，仲可以告多條襲警

其實85都捉左141個
直到929先破記錄146個

唔好講到85捉得少人

只係講癱瘓應該贏啦
咁多個站關閉

今日唔算多人，肯定少過85，係黃大仙多d。其他地方都係零零散散，捉都係捉到3幾個落單。不過有一個手足俾狗拉都係難過

勁唔勁係我心目中係睇成本
低成本高效益就可以傾下
高成本就真係..

今日封鐵又封商場已經勁好多

唔想手足中槍，但今日每一樣都係85 升級
keep,住賀佢老母

祝手足快啲康復

一世平安

突破心理關口好緊要

不過無乜點攻擊到死物又真係爭啲

屌你咩仲打j

黨鐵幫手影響全港市民 將政治打入社區
但代價真係太大.....手足希望冇事
被捕都係好多 但起碼冇85天水圍比人捉得咁唔抵
但都見到手足有打狗 心理質素有上升 有進化
最後今次經驗值拎到幾多 但唔係贏

最後 希望前線手足真心做好心理準備同建設先上最前
和理飛既 唔好互相製做恐懼比大家
利申 : 沙田jj

we need to win the war, not a battle.

平時捉和理非多
今日係好多勇武手足比人拉

今日之前我仲係以為得好少量火魔法師 但今日先發現原來區區都有火魔法師出動到 點解香港人可以進步得咁快

屌你老母咩 上下fb睇下幾撚多手足俾人拉啦
仲係到打飛機 有咩比較既討論價值呀 屌你老母

唔輸得 一輸手足就要坐成世

一定係今日
個勢都唔同

今日會係轉捩點

1911 年辛亥革命、法國同美國革命點計。

85平日黎，今日假期，党鐵冇咁多顧慮

612 覺得催淚彈好大劑 依家當無事
811 女義士爆眼 琴日印尼記者爆左眼已經迴響無咁大 今日都有人中眼
今日近距無威脅下開槍射心口 聽日？

葵涌邨啱啱拉咗十一個街坊

其實係隨時間雙方武力增強
警察更暴力，同時手足亦都會進化
簡單例子：612唔會玩火魔法/橡膠子彈

唔想再有人俾人捉...
依家勇武去到一個瓶頸位
係咪應該俾勇武休息下 玩返文宣 社區革命?

我諗大家都同意 依家已經係戒嚴
既然係咁 香港人好醒
利用呢樣野 去打擊紅資 令經驗變差 真正攬炒呢?
同時可以等美國過人權法 見步行步

利申: 和理非 唔割

出得來大家都遇左有風險

我係中前線絲 入一入嚟睇下 屌下我都ok 非分化

都唔算逼
今日明顯多左人拎真槍
可能收到order話可以拎出嚟嚇人
明顯痴撚晒線直接射人

今日一單中真槍

勁乜鳩，損失都多

邊日勁咁又點？

我唔要勁，要嬴呀

拉得越多，連佢地D親人同朋友唔係黃絲都變黃

前排班狗都話出燃燒彈會出實彈
但今日個細路出棍咋屌佢老母

今日匪慶完全冇人講

希望 吉人天相

沙田馬鞍山街坊要由火炭行返屋企

油尖旺唔出槍應該死左

單單係929已經成百手足被告暴動

我淨係知分分鐘拉得多過929...

已經證實左係告暴動

其實可以試下睇下有無朋友起附近收留一晚

聽朝都有塞鐵

幾勁都冇用
手足中槍，政府冇回應

我地仲係輸緊

客觀效果一定大過8.5，但代價好大

呢個真 我真係講唔出個勁字

損失左咁多手足，唔好度自沾自起

火炭有小巴去第一城 去到再轉車/行路都番到

輸過85 對方開始打思想戰

85邊有封咁多黨鐵站

85廢好多

呢種行動再升級連續一個月既話
港共必亡

唔勁，有手足中槍，但未有黑警死，我地輸！

今日連真槍都開幾飛 你夠唔夠?

輸得太多

革命從來都無可能不被捕不受傷不流血
呢個係事實

咁都當贏？？

但係荃灣真係cls

今日紅日，好難比

無人話贏

係黃大仙多左啲，其他區正常，928 929 就真係多

勁乜野 真心講句 無咩野勁過
對我黎講 係無贏過

升級左好多
中資商店係一大突破
撐極權死不足惜

香港人真係對唔撚住香港同後生一輩
咁多自私撚仲坐係度想置身事外, 又要免費享受成果
明明玩完就大家一齊死, 仲係成班弱智自私撚係度

又無比過任何好既事班後生, 炒貴樓, 工時長, 無人權
點解仲有咁多自私撚

唔明有咩好比

唔係住沙田嘅盡量避免過嚟

雖然係進步左 但今日其實唔值得打飛機
班狗依家佔上風 可能以後開槍已經被恆常化

告佢暴動都唔會令世界輿論改變，因為重點係無用到最低武力，人地渣棍佢射人心口

無贏過呀戇鳩！

手足打得好好，但代價都好大

屌好撚嬲

香港人一直進步 最後勝利

勁條撚咩係黃大仙全日都唔知係到做咩 有得打唔打係到set路障

沒有85 沒有今日
每次都係經驗黎
所以無必要分邊次勁d

唔好講勁喇 今日係有個手足俾實彈射中
個代價好大

點計輸得最慘都係支共政府喎

8.5一定勁啲
個陣好似仲未有武警黎

係去到大圍先出事

呢d都拎嚟打飛機，痴撚線

撤回左送中

都叫爭取到一項

今日爆好多

唔出槍可出警棍、胡椒噴霧

不過唔落車撩交打咪得
唔識風險評估審視形勢
落車搞到自己伙計被打受傷就證明落車決定係錯
最尾仲要係上車敗走

人地拎棍 你拎槍

你老母班賤種狗

咁驚死既調撚轉囉

我地拎槍你拎棍呀仆街

今日荃灣比左一個好重要既信息大家
如果真係想攬炒 必須針對以下目標

極權政府
福建360
吉野家
美心
中旅社
黨鐵
中資
保皇
二坡坊黑社會

全港開花既話攬炒指日可待

仲要另外有兩位手足中眼

根本最後段時間係捉街坊填數

屌

今日整體係勁咗
不過班仆街警都嚟真
因果循環，佢哋要盡快開始幫自己同屋企人積福。

#奴隸聰會見傳媒

問：點解左手有非致命武器係唔用？點解近距離？

答： 我地當時冇X光，以後醫管局會比更多資料你，我冇比錯誤資料你。
我同事當時喺電光火石下受到威脅，近距離下受襲先開槍。同埋係施襲者近距離，唔係警員近距離開槍。

仆佢個街